\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Auf vielen Straßen}
\index[vw]{Autoren!Alfred Zschiesche (alf)!Auf vielen Straßen}

\beginsong{Auf vielen Straßen}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/aufvielenstrassen} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. Was galt euch \chord{e}Armut, was Gef\chord{H^7}ahr - ihr habt ver\chord{a}achtet und zersch\chord{e}unden, \\
/: dort draußen tr\chord{a}eibend Jahr für J\chord{e}ahr, doch euer Gl\chord{H^7}ück gef\chord{e}unden. :/ \\
\endverse

\beginverse 
3. Habt manches L\chord{e}ied der Einsamk\chord{H^7}eit, wohl in die N\chord{a}acht hinaus ges\chord{e}ungen. \\
/: Auf fremden M\chord{a}eeren, fern der Z\chord{e}eit, ist euer S\chord{H^7}ang verkl\chord{e}ungen. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
	W\&W: alf (Alfred Zschiesche)\\
	FA: 23 GB: 27 LB: 34 MO: 21 TS: 154
\end{angaben}